AKB48本家討論區#13 高橋朱里21歲生日快樂

唔知有無人睇既前言:

雖然最近推得唔快,但本區宗旨係悠閒既聚腳點,唔求幾十日爆po,但求大家得閒貼下圖吹兩句就好,歡迎各路人馬加入本家大家庭

蒙大家錯愛,本PO可以開到13,想再次重申開番本家PO既原意係希望俾各位本家飯有個集中地吹奏自己個推,無論貼圖又好、放mb活動既情報上黎又好、打機過唔到、番工辛苦吐苦水,甚至想講自己同MB已經有默契,心入面有各自既位置都無問題

明白到現今世代好多48飯都係各團互走,亦唔介意大家偶爾貼下其他分團既成員介紹俾其他會員知道,總之唔好貼到或宣傳到呢度變左分團討論區就可以

其實呢邊規矩好簡單:
1. 唔明或有野想知可以問其他巴打或google。
2. 討論過程實有爭論或嘈交,基本上唔好人身攻擊就得。
3. 明白到理論上無一個MB係完美除左奈奈既,黑還黑、恥笑還恥笑,唔好太過分傷到成員既飯既感情就好了。
4. 8仔算唔算本家?有人算有人唔算,呢邊無咩所謂都歡迎討論同吹奏。
5.本PO歡迎mb生日圖海洗1001,唔好分開2日洗就ok。
6.萬一真係咁唔好彩有會員唔小心自爆左,麻煩大家唔好引用落去
7.如果係吹奏46團或想撩人過檔請麻煩番去46團既相關po,有緣既話巴打們自然會過去睇
8.通常會員掛住個mb神ID唔代表首推係佢,可以另一個mb先係老婆
所有既起點

其他諗到再加

留名

點解會係你爆!

今次簡單d，唔po太多 妹妹家姐老婆女朋友既 圖了

單推

支持

欣賞

留意

讚嘆

吹奏
追隨

留名

我都想知

啲老公男朋友s唔見哂

見到未姬twitter增肥前同後既相,唔敢貼

真單推留名
My wife happy birthday

LM

lm

第一次見呢張圖

好毒,但我都可以

點解會又係世界仔 點解黎到呢到都要做po霸

冤枉

除左一次須田巴誤中1001,其他po都係大家等我開

轉轉名先講ok?

#3 唔係

我今晚忙

咁好記性

雞蛋朱里生日快樂

忙主食囡？

下次都係等你開

係，同條女慶祝生日

ゆみりん表示買奈奈CON要買7SET
世界仔諗住買幾多套

Sleep is for the weak
Fly is for the strong

唔知邊個但係睇落好正

而家好似瘦得滯

咁對身體唔好,希望唔好減埋唔應該減既地方

收爺啦唔去睇Solocon既死波控

我認已經改變唔到無去到既事實,唯有買番隻碟黎睇

非球迷表示依家咁幾好喎

佢ig全部都係食喎

食極都唔肥

覺得正嘅可以嘗試記吓我個名

你有邊個唔正？ 真心唔識only知係nmb成員睇衫 第一張有d沖田feel
Ps.好羨慕nmb年年有周年con

你確定?

mayuyu二世(無波) 終於返黎了

少少肉先好

但唔應該係個肚度

好掛住香港

快撚啲死

祝你以後一世都留喺香港

祝你以後一世都留喺日本

飛天狗仲串嘴

我屌寸撚到......完全封鎖呢隻飛天9未

有咗

冇人會明白
有得飛但係抽三次飛都唔成功而睇唔到con果種痛係有幾痛

係咪有黃牛?

實有 但家下買黃牛冇之前咁方便
利伸日本買過幾次黃牛...

任中

想睇牙奈舞台劇

我而家有齊日本電話卡同信用卡
下次唔想中都唔撚得

無得買飛點任中

岩岩路過qb速剪，原來佢地都會比員工去日本進修發展

我要做髮型師了

Ngt都未執啦.....今日4th發售暫時得6萬

下？

應承我 一陣係酒店睇我睇得開心d

留喺日本無得返工不了
我最鍾意返工

咁係日本返工又點睇？

好多日本公司/餐廳都咁講啦

都唔識日文 會窮

Mary真人係咪仲寸的....

qb係咪周街都有質素好參差個間

我覺得admin係時候出嚟做嘢

你見下就知,有晚同佢食飯佢啲型仔光線射到我唔識講野

駁唔到...
雖然我未見過

射到你唔識講嘢

我地呢D肥矮柒毒

好似係 應該特許經營？
剪過一次，叫佢唔好剪咁多，剷青變左軍人......

有次入過一間唔知咩味臭到我想嘔,自此去番正常剪髮屋

人地同到mbガチ恋 ga

剪過一次個陣返新工趕主時間一野剷到勁短

點先做到同mbガチ恋

單推王現身

你係咪認錯人? 我先係單推王wo

廁王就有得你爭 單推王係我係我

單推王留名

據聞好似係stu物販既場面.....

有冇咁撚癲呀

48復興有望啦

除左搶冰火版真天魔透明公仔外好耐未見過咁激既場面

學mary話，唔早3粒鐘都無直筆呀!!! 咁早排人都燥啦!!!!

排緊渋谷towerrecord準備握我日陽B了

Mary又mk又有錢
點解要去同毒撚睇idol

好廁呀

請支持NGT48!! 首日唔好低過10萬

人地好似17:45先派碟
18:00 個con就開場

日陽B條隊長撚到

唉我唔明 毒撚唯一既容身之地

又迫害

慈善show
現場大批民眾搶住入去做善事

收到風，以前mary落club食女食到悶，突然有一日去睇idol，發現自己同其他毒撚享受住唔同既待遇，就開始沉迷了......

痴撚線2018仲邊有人睇本家架
大家一齊嚟跟我Shout STU STU

幾靚wo

封面黎講今次感覺上中井隻碟最平凡

終於誠實面對

請問管理員係邊 ? 點解可以容許本家po有咁多stu打手?

如果你一陣聽到有個顛佬係咁ふうちゃんふうちゃん咁叫
唔好猶疑 就係老子嚟

已repo to 呀 Joe
話會跟進

本家死忠 笑

SOR又入錯STU PO

希望stu狗自己滾
唔好要我地請佢地出去自行開post啦

貼下本家mb宣傳下先

請多多支持

關牙糟咩樹

STU船長

但咁開個stu po意義係咩

我老婆緊係靚

全席着席限定 on99

咁去個度做ske區囉,係差佢未有正名po

咁要搵連生

分團摸手淨係摸分團
本家摸手摸晒咁多團😅

不了ske呢d垃圾團開黎浪費論壇資源

果個po既人=呢個po既人
但呢度既人唔會去STU個po..就係咁
正如呢個po既人=珠黑po既人
但某幾個珠黑同埋某幾個SKE飯唔會來呢度
所以我貼珠既野同埋SKE既野都會去返珠黑po度

miki返嚟啦

某程度真係可以當半ske區用

禾珠=ske
要不是有禾珠,xxxxxxx
所以唔駛改名

岩,本家救主

復興STU po大計開始

黎黎去去得mary一個打手姐
有無感染到其他手足想睇stu，就唔知了

淨係知你加推左由良

咁我不嬲有睇stu 本身有推幾件，由良+桃奈後加的

松井珠理奈呢5隻字唔可以少

AKB48本家救世主松井珠理奈討論區#3

朱莉奈大法好

玲奈如天上的明月 是不可擁有

亞樹茶荼生日快樂

由良 今次無介紹錯 係幾正

疑似Mary入左鏡

無圖😐

而家直播

曾經迷過的玲奈

仲以為係講緊大松井

池袋 2030 飯聚

咸濕仔
我呢排點解變到咁，又睇由良又睇矢作妹

過STU po傾

都市傳說

塑料姐妹花

STU真係一個好撚尾機既團

在日巨 點跟？

54單唔使驚冇百萬啦因為仲有STU幫手保底
如無意外SKE同HKT都會係年尾至出年1月出新單
king record 或成最後贏家

巧可愛

牙奈真係好靚

邊個影既

抱歉

成班老公約埋一齊去迪士尼

果然同akbingo講既一樣，影相027永遠都企左邊

你地班高朱飯，約埋一齊去迪迪尼，係同一個位影相囉

成班老公已經俾聖菜同矢作妹勾走哂

貼下橫總先

話時話唱心牌咁宣傳自己會唔會俾人罵 之前聽過巴打話stu飯唔多鍾意奈奈

想問下班球迷當唔當高珠係球員之一

個樣唔太係我杯茶，留比其他識球之人 無惡意

人地籌款con幫西日本你就去sell自己隻碟

我覺得奈勾係心思好細密既好女仔，居然會咁樣比d把柄人講

係七縣地方就難講d
今日東京公演大部分都係關東飯
本身就係48DD都睇慣睇熟

至卡網上面
而家d人都屌緊2月先出碟
邊得閒理佢

咁2月又真係遲左啲既

買完2單可以預備總選

有以我婆！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

有以幾時可以見你

有以我愛你你知嘛

飛未

飛咗 不過好憎握手

咁等合照囉

我驚我衝動做傻事

大場球星

收嗲啦死毒撚，見到有耳你都怕羞到唔敢望人啦，你敢做咩傻事

MK洗唔洗咁串

我個心一直係高朱到

你都痴線 有無見過我睇idol

佢啲偽飯唔好理佢

千葉地震 震死寶寶了

頭先都嚇死我 鳩都縮埋

M4.6
第一次感受到咁劇烈既

係STU個po打左篇好長既文
其實仲未打哂
不過岩岩地震
就即刻送出算

我都想感受下地震

喂係就快撚D

曲線宣傳stu個po

6月試過一次俾地震震醒,唔算好勁,但個陣岩岩醒唔知咩事,見到衣架同床搖下搖下仲諗緊隔離房有無咁早同咁勁啪到我呢邊都搖埋

打得幾用心 idol唔怕辛苦，最怕無job

ngt當初浪費左一年，都影響哂好多野

法國會然薮下楓除咗吸風仲會吸地震🧐

決定左2019抽多d 薮下楓 抽少d岡田奈々

動畫黎講，呢d體質既多數係男主角

柯南/金田一
有佢係度就總會死人

棄我奈既飛天沉船狗

抽多d薮下楓= 每部4張>6張
抽少d奈奈= 每部9張>7張

咁都改變唔到少左既事實

薮下楓已經取代奈奈成為48G 新一代最神對應

比d後生o靚妹釣幾釣就沉哂船，ja到

抽多d薮下楓= 每部4張>6張>中晒6張
抽少d奈奈= 每部9張>7張>中得4張

仲有4張好比面

第二次都無人爆 實有一次1張二次3張啦

除咗有人話要表示自己嘅愛第一次就要抽另一個無爆嘅mb之外

今次都未飛完咁快就諗下年

有得飛冇得抽嘅老人家表示羨慕

點解你地可以成日飛

有得飛又點

握囉 支持你

第一眼睇錯以為係家姐
阿妹真係愈來愈似家姐樣

女人有好多個
但柏木只得一個

所以希望可以抽到佢黎香港嗰100個握手quota

你女朋友比咩？

所以話啲女睇泡狗就得,我地睇就係毒

咁似高登個小范巴打既

我睇唔睇idol都係毒

唔識喎

對好多女人黎講毒仲衰過花fit

正式宣布田口寶寶同萌夏就係新敦子優子，本家未來

So sad but truth

上一個新前田優子已經係真子同美音

係大和田同美音

掛親呢啲名都好燈,新渡邊麻友既未姬,依家又出個繼承者

不過田口唱歌唔差
聽過唱蟲的敘事詩
雖然個style唔夾 都ok

松井珠既繼承人就係病癒回歸既松井珠

四月去大阪仲「見」到彩姐

2018/10/4
一生只愛瀬戸内48

比彩姐安樂啲畢業得唔得啊！

2018/10/4
最愛さかえ48 (期間限定)

mk妹

又黎 ?

2015喎ching

出少左張圖

可唔可以搵個好啲

留名睇直接宣布結婚
吉本又贏

呢d金毛mk仔.... 係咪mb見過太多柒頭+型男，反樸歸正鐘意呢d type

男人唔壞

呢樣真，48出事既多數係金毛mk

組團去染金毛未

言下之意者係你好壞

點解？？

金毛肥毒，兵都冇得你做

2S過

唔可以比メンバー知道你太需要佢
一定要廁廁地比佢睇先會保持到良好關係

黑暗兵法

由岡田奈奈知道左我沉沉地薮下楓之後越黎越釣

毒撚10大幻覺

抄夠未

mb: 唔可以俾個毒撚知道我需要佢
一定要吊吓啲型棍mk俾毒撚睇先會令毒撚越買越多券

屌我之前夠金毛又唔見成員同我出事

金毛巨

no la，毒撚內心好脆弱，0自信，如果見到mb差別待遇，一定心灰轉推

即係你諗出黎既? 你地2個既病情....似乎幾嚴重.....

睇mako IG真係好危險，好易沉

咁好孩子條傻鳩咪又成頭金毛又唔見佢出事

咁男人唔可以比個女人知你太需要佢又真係事實黎。。。但後果句就佢自己加

咁可以 點世界就係咁唔公平

無得搞 ，正如我地都會睇mb個樣而決定推唔推一樣
咁佢地見到靚仔好服務d都正常既

將廁合理化既最高境界

認知lv未升滿

對唔住牙

金毛都算，仲要咁長，非主流係難溝女既

真...人地拖哂手仔咁

但係又唔係拖你 有咩計

好好笑 大家去到lv幾
利伸新手上路

認知lv篇文真係睇一次笑一次

所以我都承認我心裡都仲有mako同下尾

你同你個名點會係新手

求source

新手

「認得我」的育成遊戲（一）：

這個遊戲是屬於「認知廚」的遊戲，很有趣的。檸檬畢業，暫時來說好孩子還不會離開秋元康先生的系統，所以在找「再世靈童」和玩「認知廚」育成遊戲，初步這天見了一些，有些很容易育成上去，有點需要培養呢。😅😅😅 在新幹線上寫一下這個像 RPG 的育成遊戲啦。😋😋😋

說起來，當出現合照會及日本外 Live，無論現場交流也好、網上炸版也好，「認知廚」粉絲之間最常聽到的就是「XXXX 認得我」。🤗🤗🤗

在好孩子而言，這個育成分六級程度。
Level 1 假認知
Level 2 有印象
Level 3 ？
Level 4 ？
Level 5 ？
Level 6 ？

最下層的 Level 1 「假認知」，多數是粉絲自己美麗的誤會。「沒有見幾年，她還認得我。」、「見了一次，她就記得我。」、「她向我揮手，認得我！」真假也好，這個都是美夢，能被成員「假認知」也是開心的。想要當認知廚，跳上一個 level 前，和成員握手時不妨跟久別重逢的成員測試說：「初次見面，請多多指教。」如果她笑說：「才不是第一次見面啊！」。你就可以進入 Level 2 。😃😃😃

Level 2 「有印象」，這個算是「陌生以上；認知未滿」情況呢。這個在同一天跟該成員握手的程況發生最多，比較人氣的成員即使一天跟幾千人握手，一個又一個快速臉部辨識，普遍來說都會即日認知。而較少人排的次人氣成員，就更容易建立初步認知。她會對你曾經來過有印象，但是只限「哦！是你呢！」「謝謝你再來！」。想再跳上一級，就要是 Level 3。😀😀😀

Level 1,2 來說，很多都是有興趣或好奇想見的，例如圖中的みるるん就屬於好孩子的 Level 1,2，見她單純「難波愛」，握過兩次手，限於有印象，如果要上 Level 3456，確認是推的才會花時間和精神培養下去，3456 級別之後再談。🌈🌈🌈

屌係未講邊個mb認得佢幾多次？

屌 原來有後面我都未睇過

後續呢？

「認得我」的育成遊戲（二）：

上回談了 Level 1「假認知」和 Level 2 「有印象」，今天說一下「認得我」的起步點，Level 3 的「真認知」。😋😋😋

羅馬非一日建成，除非閣下有如世界級 Brad Pitt 般英偉、Angelina Jolie 般美艷，馬上能夠打開成員的心窗就簡單很多。一般粉絲要讓成員不是客套式說「你來了！」「很久不見！」及成員真的對久別重逢的你有印象，大多數需要定期或密集式的握手。🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️當多次見面交談後，即使是說無聊事，她對你會有一定印象，這時你很自然就會介紹自己和名字，你太早介紹自己或一年握一兩次手沒意思的，只會令自己失望（除非是 level 1 的自欺欺人她認得我吧）當她在某天叫出你的名字時，就是「認得你」的確認，這才是當「認知廚」的基本。通常我不會勉強成員要記得名字，但是第一部進去見面時通常都會說：「你好，我是Philip。」到了跟她有深一點認識就會再加強認知的力度和方法。😎😎😎

還沒有上到 Level 4的現役個人推中，除了山口真帆隔了半年不見也一定會自動叫「Philip さん」，指原還未能自動叫名，只限當日會叫一下，然後就仍然處於 level 2和3之間，不過隔很久仍然很會認人是肯定的。作為 DD，要見彩姐及其他推，卷沒有辦法 loop 太多，這是 DD 追幾個大 Top 的苦況呢😔😔😔，握手會總不可能1-7 部跟彩姐、指原、珠理奈握呢，還沒有計檸檬和其他推⋯反而追人氣較次的數量多也不會太困難。談一下指原，跟りのちゃん說話要很快及中重點，握手會她常常主導而時間也很快流走（沒有米帝卷數就被推走），而我見她的目的主要是商談一些計劃，因為她比較聰明能給予很好的建議。希望順其自然的期待有天上到 Level 3 吧。 而當成員突然在出奇不已情況下叫你名字，那個確認感覺和滿足感很有趣的。😲😲😲

另外圖中的珠理奈，雖然不是推，但是我被中國一些激進粉絲莫名其妙的稱為「奶騎」😱😱😱。坦白說，對珠理奈沒有反感但不至於「推」，一直在 level 2-3 跟她非常片面的限於「調情」式握手，畢竟不是推，但跟她玩也是開心的！她的招式有捽手、磨手、摸髮、作勢要吻、I love you I love you （當然是她來，我主動的話給 OJS 打死了）等也算好玩，日後想要的是多點心靈溝通呢⋯那樣想就只能夠多抽卷多一點。又或者正如跟她說過等彩姐畢業後啦。當成員叫出你名字後，就可以上下一級 Level 4 。下回開始進入進階的第一層 level。😋😋😋

「認得我」的育成遊戲（三）：

上回談了 Level 3 「真認知」，來到 Level 4 「共鳴感」，在這階段已經不用介紹自己，而成員一見面不再是低層 level 的假認知，而是肯定能夠直接以稱呼，即使是半年一年以上不見，相隔很久也能夠呼出 XXX さん、XXX くん、XXX ちゃん或暱稱，而說出名字也是表面的東西，來到這層，成員會知道你的背景及日常，天南地北無所不談下，成員和粉絲之間就會產生比較親切的關係，這個距離是有一刻突然變得親密，她會主動問你的東西、關係開始像朋友對答、二人明顯比 level 123 更接近同時，亦會看到她較接近真性情一面，你會跟她產生很多「共鳴感」。⭐️⭐️⭐️這是相熟的階段，她對你會有很多「優惠」，握手會、event、Live、公演都會有更多互動。以今天合照會為例，彩姐和十夢也會問候這是檸檬最後握手會，感覺怎樣呢？對話雖然短促，但是這個對我來說也是溫暖的問候，還有一位推以外的成員竟然也出奇不以的說檸檬。🤔🤔🤔

這個 level 很關鍵，因為她會不知不覺流露本性和真身，喜歡的話你會繼續上 level；反之，出現太大反差會出現轉推或棄推情況。（如果你在這專頁開始時看，你會發現那些握手會消失的就是了⋯哈哈⋯）😂😂😂在這個階段，很多有趣的好事和親密度會發生會增加，好孩子認為在這個階段是逗留最長的，然後下一層就是最需要更多時間和精神去上的 level 5！下回再談。🌈🌈🌈

P.S. 沒有檸檬後，跟彩姐和十夢是最親密的了。想不到昨天她們二人做檸檬頭在檸檬波的動作完全一致和最好的。❤️❤️❤️

喂 冇第4既

有對耳環好靚 21000羊
買唔買比臭下楓好
眾卿家有咩意見

5同6應該係結婚？

送到再講

有 碌卡好啲 儲分

咁鍾意呃呃tum tum
買對100yen同佢講值21000yen咪得

搏唔到 一陣俾STAFF自己吞左都唔心痛嘛

請大家多多支持好女仔山口真帆 佢記憶力超勁的

買囉 btw sd黎過下目先

我地大佬合照會第二部問佢影咩pose
佢講番第一部影左果個pose

イヤリング邊個得閒吞

我真係好想知LV5 同 LV6係咩

佢係唔係力千到覺得有發展既機會
由你係WOTA個一刻 已經係去到最遠也只是友情啦

寫到明唔收1萬YEN

吞左唔好喊

飯送禮物 係咪想mb帶住影張blog相的?

佢邊知幾錢 又唔係鑽

佢都覺自己吹大左 埋唔到尾，所以而家仲未出囉

佢應該想係文春出樣

係

有私信就贏

話唔想就假既 最好握手會帶添

咁公道講句，幾百個飯，記到名已經好叻，仲點記得哂邊個影左咩pose

有眼睇架嘛
你條毒撚都識既牌子 人地唔識咩

用女人街個D透明袋袋住佢就唔知

好寸

去loft 300yen買個禮物盒塞落去 ez

sor囉
平時係咁講野

mb: 平野 不用了

我最多都係上電視著..握手都帶勁到癲

握手會同番佢講咪得

真溝女......

因為太平已經轉送左俾其他人 / 送左俾兩隻貓玩

梗係佢收到之前講
咪話買左件野過左一萬羊唔知寄唔寄到
換左個300円盒放落去

一碌鳩行女人109 仲恥がしい過上次一碌鳩Dinsey

搵多碌

咁就十年

上次一碌鳩行名鐵上面個幢女人野既商場

近鐵先岩

收到風會然數下瘋又去撚晒

■開催日程（６日間開催）
２０１９年１月６日（日）京セラドーム大阪
２０１９年１月２０日（日）幕張メッセ
２０１９年３月１６日（土）パシフィコ横浜
２０１９年３月１７日（日）パシフィコ横浜
２０１９年５月５日（日）パシフィコ横浜
２０１９年５月６日（月・祝）パシフィコ横浜

有矛人知合照會係幾多月左右? 大概

無2月

又抽...

話咗nmb用晒啲2月啦

3月同5月兩個都係星期六+日
你想跟合照都要去成個禮拜旅行

咁點算 5月打後mary去親啲日子都打楓真係好危機

無睇真原來5月係星期日+一
咁都有可能星期六仲有嘢

如果照過去兩三年個日期
1月尾就出大碟
5月~6月就合照會

Mary呢啲飛天狗又去晒了

你都係

大家都係飛天狗

利申:飛天老鼠

5月3/4/5/6都係日本假期

請mary講下黎緊幾時飛,想避楓

佢個個月都飛幾次你避得幾多

好驚牙楓會打風

出年好似係4月廿幾開始連續10日賀日皇登基

谷真理佳 移籍

事務所移籍
恭喜

幾何會有上次關西咁勁既風，唔怕啦

咁普通風都有機會中止或攪到好狼狽咁,唔想帶遮去握手

6日去哂 認真

真啊，咁大風，一陣gel完頭一出去就散哂

搵財務公司借錢去呀⁉️

追星追到借財仔

要執笠了

我地ngt都係差唔多

速報
大川莉央卒業

咁大鑊

來緊個台楓搞到HKT同STU(包括陽菜)又冇節目啦

大阪人:買CD?不了,結婚最實際

幾時宣布10/6 10/7握手會終止

咁慘烈既,彩姐畢單都咁慘 難得覺得今單歌好聽mv又拍得好

可能留晒彈藥握畢業嗰個

慘到呢

彩飯同我一樣只買初回通常

黎緊會唔會慘得過ngt

彩一唔握就搞成咁

彩姐

無彩握淨係買齊封面算

靠miru 了

#metoo

差唔多 話晒無彩握無左既唔止係果幾廿部咁簡單

白間 我都係得10部爆

Btw幾時有sp握手details比我

坐緊巴士 load 緊依張相

隨離個呀姐以為我變態

佢妒忌姐

係唔係應該去幫下邪惡女人？

抽開本家

你唔係想2月去咩
關東又有關西又有

2月飛係想見奈奈,其他都係順便,我先唔似飛天蘿莉狗牙楓咁

你地望下我個名先啦

請大家睇下第一頁樓主既金剛棒

完美既奈奈全維度第一,像她這樣完美

我就撐世界仔啦 我隔住個mon都feel到佢同我差唔多專一

sor 認錯你做白間之星

唔緊要,替身黎姐,已經覺醒左新能力奈奈量子世界

我先係專一囉

嘩
短裙仔

突然發現，藪下楓巴打已經好耐無嚴重警告......

集思廣益 點同薮下楓講三個月見佢唔到

下年見

「我準備應徵參加2期生 (如果出年有的話) 做你後輩
因為變性手術要3個月時間
所以呢3個月898了」

有絕症

如果你今日一碌鳩咁去Disney
就有機會撞到幾個包括由美子在內既STU mb

支持下啦

見到咁慘

決定唔去握都抽少少白間吉朱幫下手

😚🍹

單推

黑心麵粉工業鹽地溝油老鼠肉精制而成既肉まん

但咁既肉まん，入到完美miru既身體入面，都會轉化成仙氣

諗住同薮下楓講話要做太空人 離開地球三個人

法國得啲雙失廢青先會咁得閒諗定講乜
我掛住返工次次都要臨場爆肚😅

識日文

唔識日文既廢柴，係要一早諗定架啦

爆肚講英文同佢哋聽得明嗰啲蝗語
e.g. xie xie, wo ai ni

對住mb講xiao long bao! xiao long bao!

10/7已經有10張軍票用嚟握邊個好😅

咩叫軍票

全握卷

nako原來仲有2s架
建議你去試下 ngt d mb

握bbq囉你有推

我隻貓
いちおかあゆみ
市岡愛弓

愛弓正

你又岩?

stu一開波就有話正-.-

11月一齊去握未

我這樣討厭 矢作妹完美如此

希望明天快點過,mb平安番日本

唔化妝都幾殘

解像度問題,真人個頭好細好Q

who 幾正

重有得抽咩

星期日仲有場 邊有咁快返日本

係除左第一既完美奈奈外世界上第二可愛既太田夢莉

星期日唔係有本家握咩

佢係夢莉？
落咗妝唔認得

old咗兩個月啦
53單唯一一場大阪個握nmb集體離場呀

有無咁難認,咪差唔多

難怪54得白間一個

握埋後日之後有100日見唔番薮下楓
到底我前世做錯左d咩

廁囉on9

辭工見薮下楓 > 無錢錢見多幾次薮下楓

坐撚住左個腦先會唔抽埋11 12月

Mary
俾個機會你聽晚同我推爆個post
下個po名 藪下楓18碎生日快樂
分分鐘又可以維持幾個月
3頁對你來講唔難丫

比我就叫佢自己爆一個

2018-10-05
我愛美瑠 。絲洛瑪

係喎,依家柏木CON啲黃牛燶左未

好似未 但與其話未燶，不如話無人買黎睇，無人放

我仲未買飛

2018/10/5
一生只愛薮下楓

啲名牌多到

都唔急啦
有D性趣去睇

$18XX一個

岩牙,岩岩發現原來17號放假,立即多左啲興趣,反正依家都係得番側邊位,咁唔急啦

ynwa

ching用開美金計咁勁

計錯,係18000

有咩飯就有咩偶像

人天生根本都不可以愛死身邊的一個
無奈你最夠刺激我
凡事也治倒我

巨巨carry me

幾少人都仲有我嘅

呢個純黑袋1萬8，真係想像唔到

請多多支持

無奈你最夠刺激我
無岡田奈奈你曼夠刺激我

咁好過LV個D印個LOGO上去又$24000既

呢到最撚多就係名牌9

覺得MARY越黎越雄仔化

我仲用緊激安買個1900羊既斜揹袋

有無諗過佢不嬲同雄仔都係同一種人

咁多有錢人

你

雄仔亞種

雄仔:真子(14期)--->玉米淋(STU)
MARY:奈奈(14期)---->牙楓(STU)

你地

1900羊咁貴
我用開190羊個d

着得最多名牌AKB48 Official Shop出品設計嘅衫

生蛋T

痴線 你地有錢買袋 我連銀包都無，d錢同卡就咁放褲袋

痴線 有錢買褲 我通常都唔著的

rich飛天9 過份了

你2個都係 Supreme9

最撚憎Supreme9

K巨幾時又岩埋高朱

我早2日睇完封mail咪同你咁講

MK先著 可5可以唔好屈

你尋日先話屌撚左個supreme袋
利申：真。唔著supreme

真唔著
0名牌

自爆mk

你gucci銀包

cool池銀包

中 又踢爆左條loli狗

人地送

睇黎要抽多啲

原本我以為我同成員係兩個世界既人
但見呢度咁多型男同有錢巨
我先發現自己同呢個po都係兩個世界既人

本來仲有d期待未來會有po聚，但諗諗下，都係唔好自取其辱.....

我係窮人

10月7 大阪 9點半 Po聚 ++

食屎啦飛天9，點解個個都唔去11月3連

我無你咁有錢握3日囉

當一日閒閒地5 60張
三連咪要百幾二百隻 邊有錢

屌你地一日成百張，我3日都夾埋都係無你地一半

屌有錢到

握一日坐底都4 50 la ching

我窮+太廁+握半日

btw係咪話等到第7部定8部，會有咩睇

成日好想睇長久玲奈落妝

我成年加埋都無你地一日咁多

等見送,mb可能會行出黎既

冇乜分別，都係咁靚

無 同d痴線佬一齊鳩叫下

老人家唔去渣手了

點會夠我老人家

握全日真係不了

悶到...

同你一樣

去啦
等你帶我去見識

佢拎我啲野用我控制到架咩

miyu 入咗選抜攪到要握到19年5月6先有得畢業

倒番轉就有

大阪冇凌晨機焗住要握完第6部走搭8點機
果日 7 8 部奈奈牙楓都有
蝕左兩部唔撚去了

搞到我，5月又要飛過去搵佢 拜託5月4係合照會

有無諗過係3同4號

3號合照會，未必趕到飛過嚟，果個星期要考試

試可以再考

唔想retake

駁唔到

人無得再見

miyu就得一個

咁咪幾好睇,但我已經番唔到轉頭,見親miki都會諗起個張腩相

就係你呢d人，搞到啲女仔成日覺得自己肥

咁個張真係仲唔叫肥咩

miki個樣仲carry到既...

有fd去左今日大陸nmb con，又有我白間solo

僕は愛されてはいない 真係神曲 我都無被人愛

就係你呢D人,攪到啲醜女仔成日覺得肥唔緊要最緊要心地善良就得

例子:欣宜

喂喂喂喂喂

好地地講屎既你

咁佢成日話自己心地善良所以肥都靚麻

仲周身波添

新人揮手
山邊步夢推

諗起彼岸島堆邪鬼

歡迎得閒貼圖吹奏下

走啦，呢度唔歡迎被FBI監控既新人

又=LOVE

肥婆瞳好正

難道我可以扭轉宿命 重遇夢彩cp一次......

咁多巴打有研究 做咩唔入po啊

彩b

咩你白間

垃圾!!
都係高鐵好!!

飛天狗

miru係屬於大家的，居然想獨佔

好想錫027嘴仔

美瑠係世界既

以後中老婆直筆難到登天
5抽鳥

點解,取消左活動?

如果淨係有錢抽爆一個 另外果個要見少d
大家覺得我抽少d邊個好
呢個comment
正皮抽少d薮下楓
負皮抽少d 奈奈

風呂直播!!!

等你見完岩田陽菜咪會話兩個都要見少啲

我當佢雞嚟架咋

對你好失望......

我成日都話 奈奈係兄弟 牙楓係女友
但竟然個個都投負評話見少d奈奈
屌你班契弟個個重色輕友

見到個名就知有料

真係希望三個都第一部就爆
Mary想抽都冇得中

純粹想負評你咁解

你咁黑心抵你10月2酒店睇我call‼️

咁你自己都分左高低啦 仲問我地
我地唔想你同我地爭奈奈姐

今日down左sr個app用，突然好似去到新世界咁

帶住耳機收得超清楚，訓係床聽mb係耳邊講野 仲要原來網頁版有delay

就算討厭mary同牙楓都唔好討厭完美奈奈 我仲想抽多啲 但如果牙奈又勁到第一輪就爆哂3x部又會覺得開心喎

乜原來仲有人用電話睇sr唔用apps

真笑匠

用電腦睇好出奇咩

我個名扮女僕

不嬲電話睇 電腦周圍儲星同auto count

集思廣益，聽日同愛理握手
有咩講好

我用緊gucci銀包

我好鍾意你呀，你受唔受溝呀？哈哈哈哈

認真
聽日如果握任何一位SKE mb
問佢 你最期待邊個畢業生會返來跳公演
一定有排講

有一次佢去完Disney
叫過佢同我去Disney

係

巴打諗住第一次握48，寵幸邊幾位mb?

支持呢度最受我歡迎既岡田奈奈未

啲負評應該係比你

可能將會係第2次?
黎緊12月23號會第一次, 之後54單抽爆去先
我鍾意既有, miyu, 奈子櫻花仁美(冇啦冇啦 見唔到啦, 23號都要轉DD卷), 高朱, 村瀬紗英, 荒巻美咲, LE幾位算係首推
仲有好多位都想同佢地握下,
加上, 前牌比矢作萌夏吸引左諗緊抽唔抽佢 但我要控制下自己定力

"幾位係首推"

唔得
google 我叫mary 高登 握手會
有打過教學

你講個幾個唔撚係同團喎

48g飯

推STU=推本家
係未咁？

係人都知世界巴大愛架啦

抽邊日

我專一牙

唔好咁啦, 都係AKS同吉本姐
btw, 6個quota 用左4個, 1月唔L得閒

推奈奈可以一次過推哂AKB同STU

【誤】5月5日 AKB48 矢作萌夏 第7部【1S動画会】→【正】5月5日 AKB48 矢作萌夏 第7部【2S写真会】

專一48G嘛，有乜所謂
人一世物一世乜都試下

隔離團發生咩事
連續幾個畢業

太多野做頂唔順?

個團拎晒彩仲唔走等幾時

好多泡狗心 彩加

一切位置固定哂，無得再變，既然無得再進一步，想做既野又做哂，仲唔走做咩

呢堆走左對個團打擊大唔大？

夢莉彩又閃

對個團實無打擊，對佢地d飯先有
乃團仲有大把top怕咩，hkt 無左櫻花奈子就真係打擊大啦

夢莉彩同彩希奈邊對閃啲

打擊當然大
不過乃團資源本身已經多hkt幾倍，有佢兩個係度唔見得會再有增長
唉兩個團明明係同時出，但最後既結果都咁大分別
櫻花仲話佢返黎個陣hkt 10週年，咁乃團咪又係十週年

咁無得咁比 ngt同欅坂都係同期出，而家

而家46個名做起左，無論你樣衰定好平凡，一定會有好多人睇

hkt就....唔評論了，2年半後會有分曉....

想問下夢莉係咪都係tb?

2對邊個攻邊個受

54單 抽咗奈奈 ，十夢同miyu

未諗到，太多野揀
慘過買馬

要留手抽2S 所以握手會就抽呢3個

無衝突

錢就是衝突

溝不到的女

腎會再生

又沉到叫人去

扮乜鬼丫你

新單又握邊日

😜

之前講嘅10月5日初森po聚究竟聚咗未
一個repo同一幅m記合照都無
渣渣想感受吓氣氛都唔得

你今日幾點去會場呀咁？

2018.10.06
我愛沖侑果!!

一生只愛薮下楓

2018/10/6

我係你就將個堆劵退錢
你唔認識個個人走入去都冇乜意思

btw歡迎抽我個名

抽下A01肥露同牙肥試下囉

大粒墨呢

若要對應好，來找荻野由佳吧

直播

OISOアイドルビーチ2018～初日～

若手選拔 同 STU都應該會播掛

比機會你諗下

5月

5點半去tokyo dome city

現場睇緊

AKB 若手 14:00
STU 16:00
日本時間

有興趣睇埋我個隊啦

stu後2隊

アキシブproject

白間仲飲波霸奶茶，仲得掂既

你而家係現場? 咪有排等，而家先12點

現場咁多IDOL 咁多女

全部都韓文係咩玩法

千葉惠里呀

有d飯痴撚線個喎
咩團都識打mix&call
應該話佢地專業好定DD好

都係個幾招...

利申 連AKB都唔識

ATC係咪又收咗皮

真係想知仮面女子可以點推

今次講睇波應該得喇掛

好純

【重要公告】各位好，首先非常感到遺憾與無奈 AKB48-Taiwan Clubs (ATC)於2018.10.06日又再次被 akb48-info@akb48.co.jp (株式会社 AKS)檢舉有關版權系列影片強制刪除下架，由於FaceBook系統設定是若侵權影片遭一次性短時間內大量連續強制下架就會導致整個社團刪除，目前已查出主要原因，而目前唯一還弄不清楚的是遭內部檢舉還是系統檢舉還有待清查，各位可以再次重新加入新社團。

俾AKS追擊

好淫

aks食屎啦!

痴線
你地個大波妹行到吉下吉下仲要上場

啱啱到行咗埋去衫corner咁啱撞到佢兩個出嚟同衫影相 企咗最前睇

我隻眼比哂田口愛佳bb

試緊電話芒有無偏色,中間係咪紅色

akb好似唱左好多首下，咁4點stu係咪應該都咁上下?

你搞到咁大仲唔追擊你咩

48就算幾霉都好
淨係出堆2, 3線mb
d飯都多過其他團10倍

其實唔難... 但你團團咁做會好鬼攰 你個團前日睇左

好心佢改過名啦，eg 48g, 肥秋系米冇咁容易比人知囉

垃圾來 千祈唔好睇

無問你覺得點

我好佩服d跳跳撚
跳極都唔撚攰

你講呢到？家下出左去食野

都幾好 幾唱得跳得 但重要應該係特典會 見同d飯好似玩得幾開心

有無人知呢隊咩名? 好似聽到個名係sweet xxxxx?

雖然唱歌差左d，但樣好似ok

是

STU早左一個鐘到
而家物販度賣野同籌款中

影相比我地J未

最正係呢個場本身就少飯
你企係度瘋狂揮手同call都唔俾人趕
又或者瘋狂捐錢都得

此生此世今生今世來生來世千秋萬世一生中最愛

幫買薮下楓 岩田陽菜未

瘋狂捐錢

震災之子

人口販賣

香港d籌款機構好應該學下，搵d靚女黎，比d福利先吸引到人捐架嘛

成日得d阿婆細路

咁睇，stu既田中皓子、石田千穗都幾靚

奧斯爾不了

STU真係冇得輸

見到頭先既16期飯都有幫手推STU
呢個post 好應該學下

求信任我 薮下楓 無論我細妹有幾多
面對岡田奈奈 岩田陽菜 為你亦不哀求

已經係STU post仲可以點學

2o love to sweet bullet

加推16期

牙奈潛水去準備舞台劇同人開片,又無雜誌上無新圖

我全日先得24張

頭先比我個名問我係咪推熊 嚇撚到鳩都縮

我推邊個握邊個關你撚事咩 我當你雞嚟架咋

屌你你咩 成日當楓妹係雞

如果新飯初次接觸48黎講，個gp真係唔錯
有多舊資源，夠集中
依家趕絕晒

事實怕咩講

唔差在講埋桜，美紅

好在我個名一早就當自己係二奶三奶
握親佢既都係DD

最緊要識返屋企

新人嘛，自卑d正常
但頭先個live有佢，但好似唔見其他研究生

連自己屋企係邊都唔知既DD點算.....

想識女飯既手足，知道睇咩idol團未

原本今日兵分兩路
呢邊主要選拔
另一邊有埋hkt果個event就舞Q+陽菜再+幾個mb
不過果邊個活動就因為台楓而中止左

其實大概都估邊d

梗係睇泡菜
今日幕張一車車mk妹係隔離館

今日你係咩人

係Twitter轆過見到以前嘅夢莉

同依家差咁遠

咩咩人 你是一個好人？

嚴重警告大家睇西....岩田陽菜showroom!!

好似....無奈勾咁岩長頭髮

台灣定香港
單
推
王

以前太田蘿莉都好正,但最岩真係之前個短髮,接近奈奈咁完美

我覺得我冇左岩田陽菜會生存唔到

佢唔係雞渣咩，食豬牛羊囉你

你同一個沉船雞蟲講唔可以再叫雞同殺左佢有咩分別

食坂口豬沙 本間日羊

最近發現team8居然有咁既靚女!! 開始觀望!!

我渚 硬照嚟講銀河級數

.......你d口味咁似我既

即係真人.....跌哂watt?

2個要哂 ! 神擋殺神，佛擋殺佛!!

好厚粉 加埋講野鳩下鳩下
硬照 我契妹>細妹
動態 細妹>契妹

你就鳩下鳩下

我鐘意口疾疾弱智妹wo

一齊握我地8仔ましろちゃん未

收爺啦雞蟲

大園桃子

呢件辣殺唔計啦，幾時落under

諗住開TBS睇下阿部寬、有村、戶田呢D日劇名人
點解會見到幾個SKE架

一開始2個ver，我居然覺得有d似荻野由佳

dl先,好天然

巴打驗眼未 好擔心過多陣你話奈奈都似由佳

真係似‼️
駁不能到‼️

家姐畢業
妹妹即使隻腳跛左都要上台

姐妹丼

阿妹對脾正呀

聽日先問 但原來我名有睇我twitter

點姐妹呀 家姐要畢業了

RIP

STU三大露出狂之一
岩田陽菜!!

最多咪露波gap! 佢今日又露左咩，你開黎見我!!

真係驗下眼好喎

所以比佢知道我推熊 唉以後唔敢鳩up了

青你學下我啦

勁到有MB睇番你tweet

其實都證明佢有心想望下飯個tw既

12月有抽

allin萌夏

佢唔all back靚d

想同大家講仲有1個月就係我老婆奈奈既生日

to非波控

2018/10/7 我愛岡田奈々

哇人渣啊 楓妹生日就提奈勾

無人會覺得睇佢就係波控既

好難捉摸

突然發現，連登會員 馬+0，好似好耐無上水

可能去左同佢繼續默契

陳雲掉西瓜.jpg

山田野絵生日快樂

+0

2018.10.07
我愛福田朱里

琴晚我都突然醒起佢好耐冇上水

賭博默示錄

一生只愛高橋朱里

有冇巴打揸緊手

啱先揸完

隻手

紅名三字 紅名四字 紅名五字嗰啲啦 唔開名了

係

btw有推又有時間既今日完左可以留低同佢慶祝

また、本日8部終わりお見送り時に高橋朱里さん21歳のお祝いをしたいと思います。
遅い時間になると思いますがお時間ある方のご参加お待ちしております。

好羨慕

一生只愛薮下楓 咩奈奈岩腸同我全部收番埋

今年握幾次高朱
一係去完韓國第2日就握
一係病到帶晒口罩

今次終於健康有電
好撚正呀屌!!

水野都係做返我契妹吧

滯港

由依喺隔離見送絕對冇問題

+1

覺得水野真係好慘

尋晚落左注了

Ok一陣幫你同佢講

又飛

下一部握我就同佢講

喂喂喂唔好抄我想講既野ok?

連番入去講

有無人覺得嗰啲宣布畢業先走去DD搞到真係抽咗嘅俾人斬纜嘅正仆街

搏佢連埋2shoot

5月？

10月尾/11月補?

又同牙妹2shot

無錢渣手 跳樓了

收過天父爸b懲罰之後唔敢再咁遲入

素顏

有得補but個個好似你哋啲飛天狗咁樣搭飛機好似搭巴士咁閒咩

無錯

你又抽囉

窮閪學乜撚野人玩IDOL

上次你先同水野話醉愛佢,要諗辦法做多啲,真係難怪水野都唔多信問你係咪真架

跳左就無得睇8仔結束營業架喇

次次上黎都好似去撚左第二個平衡時空咁 上咁多做乜

‪俺：今日は何の日かな 大切な日みたい‬
‪楓：むん、私の😳😳‬
‪俺：誰の誕生日かな、覚えてない‬
‪楓：れんくんの彼女の誕生日だよ😳😳‬
‪俺：あっそうか、NGTの山田野絵の誕生日なんだ！‬
‪楓：違うよ！！😠😤😤‬

ok deal 山田野絵你條女

講完呢一招，其實要用幾多張卷左右

有無用緊電腦ver連登既手足，發現好似畫面改左 好唔方便

我まとめ8張
講完呢到再講埋之前同你講果個梗就完

佢今日係咪呢個look同人握

你咁多個梗 2個人，一個叫好き、另一個叫好きじゃない呢個?

好完美

呢期興吹奏stu 可能下期流行番本家

我一直走黎始終如一吹奏本家吹奏高朱

我呢d高質會然，就算身為bug9，都無點宣傳過

收到風巴打中左水野活動,想問下叫左佢收皮,我只當你契妹咋未?

俺 あのさ、聞いて、昔昔、名前は好きと嫌いという2人が居て、あの日が、嫌い死んだ、じゃ、残りは誰だ
ふ 好き😝
俺 俺も好きだよ💗💗
ふ 😂😂
俺 まだまだ、じゃもし好き死んでたら、残りは誰
ふ 大好き！😙
俺 えぇー嫌いじゃないの
ふ じゃ、嫌いー
俺 ふうが俺に嫌いだって、俺もずっとふうに好きだよ！😎
ふ 😂😂私もずっと好きだよ
俺 ふうのソロコンサート観たい
ふ 何曲聞きたいの
俺 彼女になれますか😝
まもなくです
ふ 私はあなたの彼女になれますか♫
俺 いいよ！愛してるよ

上面+呢到

變左日文討論區

同路 一直走來始終如一本家死忠

巴打溝女勁到

見到好多人哂活動劵,下個po名係咪要改做飛天狗又贏

想唔要咁多張簽名
10張愛理中左4張
掛住簽講唔到咁多野

串到

咪同個staff個淨係要一張

淨係中得張2shot
由依入左2輪仲未中

有老人痴呆幫你喚返記憶唔使多謝我

同反清復明一樣都係口號黎姐

利申:一路走來始終心繫牙奈

快d吉死我

陣間去睇醫生先

又要轉tg icon了

關

有咩誤會 於大約3,4日，我已正式加推聖菜BB ! !

今日個場多人到

3,4日前既事,咁真係好耐喎

應該每日都係3,4日前

你喺關西握關西團緊係
有行去地下本家就fell到幾少人

垃圾中部團都唔少人排

本家少人到仆街

你行過去望下岡田奈奈條隊先
本日之最

STU48キャプテン唔計

STU地元飯係好不滿奈奈的
除非係排住隊來黑佢

張到癲
頭先排由依前面個日本仔撩我講左兩句
話本身有張奈奈，依家見到條隊咁想射落海算

點解禾桜咁正

呢度曬野好似會俾人屌, 巴打小心

我地淨係會屌有女朋友又睇idol既偽毒

你桜ゆかた祭嗰陣睇落好白
呢兩日睇落好黑😑

牙奈本家第一人

記得黎握我！

佢本家其實係黑 同埋佢呢兩日皮膚麻麻地

我最親密的同學

嘩屌啲衣著mk到

你都on9 柒毒點會敢用梗溝mb ，又自po 2S......

ching型到
btw改返以前個名先
不過都應該冇人識

係。。所以我一直都淨係講啲行野

我好似見過你一次，米八金毛mk.....

中

2個都mk 爭乜

3個都mk 爭乜

你地還番個po比毒撚未

你都米8架喎

冇本家戰友好悶

點會冇 呢到咁多本家死忠

我無得飛

躝啦

利申 而家係本家果層‼️

下次就到你

有排

砌好點抽未呀

未

白間ig po佢地飲珍珠奶茶,飲到痴哂線

你唔係得5-6個mb鐘意渣咩

是咪飲喜茶

世界仔DD mode

咁有啲同牙奈有關係既都想握一下,間接握埋牙奈

點解可以咁DD

尋日俾人問2野就收檔既單推王

範圍廣到

Me先係單推王
姓岡田既單推奈々，姓福岡既單推聖菜

驚第時無啦啦見你吹奏埋岡田美紅

由你講出口
唔好搞禾桜is ok

後宮三千要逐個見都唔容易

岡田美紅我既...

見同牙奈接觸最多個幾個就得

單推薮下楓

去劇場隔離開間珍珠奶茶舖等佢日日黎買

見mb大法,一齊飲

請唔請人？

劇場隔離就唔會係自己買，係d staff買

我係度諗緊要握呢個po既邊個人
就等於間接握到大量mb

HINT : 紋左屌字個個

已經唔識飛天 而家連FF既權利都冇

天父爸B係有眼 會獎勵單推本家死忠忠心王

呢個世界公平咩

除左佢同單推王,諗唔到第3個人選

你solo con都唔去吔蕉啦‼️

我同單推王咪同一個人 ‼️

咁我又係邊個⁉️

你唔係叫自己忠心王咩

外人成日以為去握手會就係毒撚
事實係個個都MK

係萬年本家死忠單推王

約左聽日同maya私奔

水野同高朱

單推王係咪即係最多單推嗰個？
得一個單推嗰啲點夠你哋玩

自己知自己事 去比mb笑咩

點解可以咁富貴

旺旺除左d米餅，其他垃圾

一次過儲齊元素周期表

搵到有錢老細罩

左邊包野整衰哂張相

窮撚

diu我喺隔離中風
今日由依仲未中過

那個了唷

呢排睇到d飯翻譯，原來迷路話佢係nmb既6年半唔多開心的

希望佢而家咁樣solo會開心啦

咁係咪準備出書爆同牙彩仲有nmb既恩怨

冇人警告去睇陽菜SR?

mary係日本沉緊船邊得理

mary : 陽菜雞黎渣!!

鬥鬥爭爭又贏唔到已經唔開心啦
仲要成日比人追擊

你個奈奈搞到D船員變哂LES

去溝到mb變返直，不是很有趣嗎

好多牙叔

人天生根本都不可以愛死身邊的一個 無奈你最夠刺激我 凡事也治倒我

又話回高朱個家,水野黎啲妹玩完就算既?

有冇讀過中學
契妹=女友

要怪就怪奈奈真係太完美

從來只聽過契妹契上__咋喎

會唔會飲到當水飲

淨係去握一個係咪好on9

實俾嗰班單推mk恥笑

實俾佢地笑死啦

個個都DD，認哂細妹契妹，你同我講你單推去握一個！？？

除左老婆牙奈無其他契妹契女喇,個啲都係牙奈既人

讀男校撚有女咩你老母

我次次去握手都淨係握一個。。。

男校

同時握一個?

淨係握你

男女校 男女分班

咩男女校會男女分班
Btw你地幾時產生左男女校就識到女既錯覺

剩係我個年係咁 屌佢老母 唔好拆穿呢件事好嗎

真 係mk到好似會然水野愛理咁讀咩都係溝到囡

下個po標題係咪完美奈奈生日一個月倒數好多飛天蘿莉狗出沒注意?

牙奈握到依家先握完,做乜今日咁爆 好想煲番啲蘋果水俾佢潤下喉養聲

而家本家po都算旺，唔使預早1個月啦

你死開啦，雪梨先係潤喉架！咁都想照顧我奈勾

今日得1個人10張照去

Mary有冇係呢堆人入面

係咪最mk果個

下我都係單推有咩好笑？

直線被自爆？

Mary真係好撚mk